<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_launcher_name">Calendar_debug</string>
    <string name="leak_canary_display_activity_label">Calendar Leaks</string>
    <!-- Lunar -->
    <string name="status_year" translatable="false">年</string>
    <string name="status_month" translatable="false">月</string>
    <string name="status_day" translatable="false">日</string>
    <string name="status_leap" translatable="false">闰</string>
    <string name="status_chushi" translatable="false">初十</string>
    <string name="status_ershi" translatable="false">二十</string>
    <string name="status_sanshi" translatable="false">三十</string>
    <string name="status_format1" translatable="false">yyyy年MM月dd日</string>
    <string name="status_format2" translatable="false">1900年1月31日</string>

    <string-array name="bottom_sentences">
        <item>o 无论走到那里，无论天气怎样，都请带上自我相遇的阳光。</item>
        <item>o 一个人受其他人影响的程度，和觉悟程度成反比</item>
        <item>o 弃事则不形不劳，无为则心自安</item>
        <item>o 对只知道有自己，不知道有别人的人，可以冷淡一点；对只敢照顾别人，不敢爱护自己的人，需要温暖一下</item>
        <item>o 说啥谁对谁错，彼此只是梦不同</item>
        <item>o 无论狠谁，自己都会先疼</item>
        <item>o 烦恼，都是自己跟自己过不去</item>
        <item>o 你身边出现什么样的人和事，不重要，也不代表你的水平；怎么样面对那些人和事，很重要，也代表着你的水平</item>
        <item>o 需要证明的，都是假相。真心，是不证自明的</item>
        <item>o 肝不好的，修慈悲心，慈悲心能修复肝；心脏不好的，修知足心；脾不好的，修信心；肺不好的，修随喜心；肾不好的，修智慧心</item>
        <item>o 受影响的，都不是真我；不安稳的，都不是故乡</item>
        <item>o 纠结来自啥都想要，比如又想要功德，又想要痛快、快活。坦荡来自啥都能舍，包括美好的感受</item>
        <item>o 如果明白一切苦乐来自自心，哪还有闲心和人比高低？哪还有工夫管他人的看法？</item>
        <item>o 面对朋友做不好的事情：1、不可不劝，不劝失道义；2、不必强劝，强劝失情义；3、先建立情感连接，再慢慢劝</item>
        <item>o 把自己调整好了，顶说一万句——绽放的生命状态，是最好的广告</item>
        <item>o 与其拼命打造一个大德的形象，不如承认：自己有时候行，有时候，真的不行</item>
        <item>o 对别人，无期待；对自己，有规划</item>
        <item>o 盐，是用来拌菜的；智慧，是用来调节爱的。成长的过程，就是学习使用爱的过程</item>
        <item>o 你觉得身边的人，既然爱你，就应该按你想你的去关心你，去懂你。这是把爱的态度和爱的能力搞混了</item>
        <item>o 人的绝大多数精力，都用在了对自我的维护和证明上。如果没有自我这个错觉，该有多么轻快！</item>
        <item>o 负能量不是别人带来的，而是自己的对立心态制造的</item>
        <item>o 一念昏迷，情丝就带着能量粘上去了。粘上去就会苦。苦，就想折腾。折腾，会更苦</item>
        <item>o 忍是半慈悲，不受影响是真慈悲。先活出自己的水平，再照顾对方的水平</item>
        <item>o 先能不被转，再说去转人。不被转也做不到，就先雪藏自己，把对方交给他人去度。愿度一切众生，不是必须由自己亲自教化一切众生</item>
        <item>o 只要心里还有一点别扭，身体就不会彻底舒坦</item>
        <item>o 唯有当一个人感受到无条件的爱时，他才会努力地超越自己的习性，做出发自内心的、持久性的改变</item>
        <item>o 烦恼是夹裹着错觉的一股或若干股能量，所以只靠道理说服，或只靠另外的能量压制，都无法彻底化解</item>
        <item>o 福德是安乐之本，智慧是解脱之门</item>
        <item>o 放下较劲，提起干劲</item>
        <item>o 顺人而不失己，顺人就是有情有义；不失己，就是无牵无挂。有时候，不是你不想无牵无挂，而是你不敢无牵无挂</item>
        <item>o 制造垃圾的过程，也许很痛快，但结果是难受的；清理垃圾的过程，也许不快乐，但结果是清爽的</item>
        <item>o 不是你表面改变了，对方就改变了。而是你明白了，释放了，卸劲了，对方就改变了</item>
        <item>o 世界上充满了爱，但也充满了不会使用爱的人。结果不是洪水滔天，就是冰封万里</item>
        <item>o 地狱界的人，外攻击，认为都是别人的错；苦海界的人，内攻击，老怀疑是自己的错；天堂界的人，对你错我错，一笑而过</item>
        <item>o 现在的第一念，是不可控的，因为它在你觉察到之前就产生了。第二念，是可以觉察和调整的</item>
        <item>o 真正有价值的，就是逐步停下来，倾听自己；停止流浪，即是家乡</item>
        <item>o 最大的神通，不是翻天覆地，而是把烦恼转化掉</item>
        <item>o 无论啥病，医生都会说，好好休息，不要想太多，放松心情。可见，病是累出来的，想出来的，紧张出来的</item>
        <item>o 不制其心，不得其正；强制其心，亦不得其正。所以幸福生活的关键，在于是否能平衡地领导好自己</item>
        <item>o 103岁的王牟希贤老奶奶说：不用求，求来的都是烦恼；只管去做，自然会有人帮助你</item>
        <item>o 所有的善——生命的真实受用，都来自于觉；所有的不善——烦恼痛苦恐惧，都来自于不觉。越自我觉悟，生命状态越流畅</item>
        <item>o 无论你对谁（包括你自己）不满意，你都会受苦。对自己的满意，是对他人满意的开端。抱怨是苦海，满意就是天堂</item>
        <item>o 把自己照顾好，是对其他人很大的贡献。至少很多人不用担心你。父母最放心的时候，就是孩子学会自己照顾自己的时候</item>
        <item>o 互相要爱，越要越穷，最后必然是战争。如果一个人学不会自爱，那一生就是个情感乞丐。如果对方不会自爱，也会让你穷于应付</item>
        <item>o 外在发生了什么不是很重要，重要的是内在相应地发生了什么。看清了内在，外在事件的功德就完成了</item>
        <item>o 最好的心理疗法，不是一个显本事的过程，而是一个真诚了解、懂对方的过程</item>
        <item>o 不管人三阶段：1，我必须得管你，改变你；2，我不管你，你也别管我；3、我不管你，也不在意你是否管我，因为谁也管不到谁</item>
        <item>o 越是充满友善和弹性的请求，越容易得到回应。先联系，后建议；感觉好，效果好</item>
        <!-- may2017,2 in 1-->
        <item>o 身边的人不改变，不是你做的不够多，不够到位，而是你没有从心里放手。不是你不肯放手，是你不甘心承认自己无能、没用。不是你不肯承认无能、没用，是你不知道承认无能的轻松。不怪你不知道轻松，是你没有去自我倾听。自我倾听，是生命的树根</item>
        <item>o 福是对生命的好感，慧是内心的亮堂。随着你对自我的满意，你对其他生命也将越来越欣赏：福就在增加。随着对自我的倾听，内心就越来越亮堂：慧就在开发</item>
        <item>o 如果越学，反而在生活中的对立面越多，看不惯的人和事越多，可能走错路了。路子对的话，会越学越包容，越学辩证法用的越好，越学人越灵活</item>
        <item>o 积德行善最好不让人知道。夸口炫耀叫做卖德，不光招是非，还会招磨难。俗话说：你的心田好，老天能看到，你受八分屈，十分来回报</item>
        <item>o 世多有用功修行，发颠发狂者，皆因自己不知在息除妄想，摄心正念上用功。每每皆是尚未用功，便想成圣。若平日行得到者，则可说。行不到者常说，久则着狂魔。只顾说空话，一毫也不行，若不痛改，定规魔死</item>
        <item>o 下等根器人，平时泛泛悠悠，遇到痛苦挫折才能想到修行，勉强而行之；中等根器人，为了身心安乐主动修行，利而行之；上等根器人，为一切生命的安乐而修行，安而行之</item>
        <item>o 小我，喜欢要，喜欢挑剔，因为小我经常感到匮乏。大我喜欢给，喜欢包容，因为大我自觉富足。不觉悟，就是小我；觉悟了，就是大我。要，就痛苦；给，就幸福</item>
        <item>o 急于清理，急于提升，急于分享，急于助人……自个一团糟，急着去帮人，常常是帮忙就添乱</item>
        <item>o 我们生来就习惯于阴来阴往——以指责对指责，以愤怒对轻视，以抱怨对粗鲁，以烦恼对纠缠，以怨恨对打击……，习惯于被他人的负能量勾起自己的负能量。因为负能量会产生痛苦，所以我们理所应当地认为，我们的烦恼，是别人造成的。我们不知道快乐和痛苦来自于内在的心念，也不知道还有另外一种活法——我们的心念，可以和别人对我们的态度完全脱钩——无论别人怎么对待我们，我们都可以以觉醒的生命力来面对，以正能量创造内在的自在和喜乐</item>
        <item>o 越主观，越容易产生落差；越主观，越容易产生大落差；越主观，越容易产生强烈落差。痛苦，就来自想象和现实之间的落差。修行修无我，就是逐步化解主观性的过程</item>
        <item>o 逐步放下外成就，开发内成就：清清静静，没有瞎操心；明明白白，没有乱较劲；平平和和，没有不接受；洒洒脱脱，没啥舍不得；安安心心，与佛在一起。</item>
        <item>o 有时你觉得你挺好的，好像一切都摆平了。其实这只是个表面的感觉，还有很多东西在内心深处睡眠，只是因为没有相应的人事出现来激活它（缘缺不生）</item>
        <item>o 所谓成佛，就是自己家原本有很大很大一块地，但却一直荒着，导致自己忍饥挨饿，烦恼痛苦。忽然有一天明白了，原来可以把地种好，过安乐富裕的生活。开发心地的富足，就是成佛的过程</item>
        <item>o 如果为自个的心，越来越少，为大众的心，越来越多，那就说明菩提心在增长。目标是愿为大众服务，次序上先把自己摆平。不然的话，是给人添累</item>
        <item>o 好多人希望自己强大，再强大，觉得那样就可以不受伤害了。这是个方向性的错觉。再强大，也有比你强大的。所以，强大没有尽头。放空自我，却是有尽头的</item>
        <item>o 每个人内心都有两头狼，一头善的，一头恶的。喂哪一头，哪一头成长得快。当我们指责孩子说，你又贪玩，你又考砸了，你又……，恶的狼就在成长。当我们描述说，你已经很努力学习了，你已经很努力包容了，你已经很努力……善的狼就在成长</item>
        <item>o 当渴望被压制时，渴望不会善罢甘休，总会偷偷地露头，或者做梦，或者疾病。比如心脏早搏就是一种强烈的担心，非常想早点把事情解决，但是又想催不敢催，想问不敢问</item>
    </string-array>
</resources>
